屌佢老母依家算點先

林鄭一直龜縮迴避
慢慢將政治問題演變成治安問題屌佢老母閪

繼續俾班黑狗放肆
推記者
好驚有一日只准cctvb採訪
其他記者一律嚴禁採訪
鏡頭當攻擊性武器沒收